黃雨下行山 18歲仔馬鞍山被雷劈中昏迷

中午12時許，黃雨警告下，數名人士行馬鞍山麥理浩徑期間，其中一名18歲青年疑被雷擊中，當場昏迷，同行友人報警求助，青年昏迷送院治理。

皇天擊殺

抵啦 唔明山有咩咁好行
你估你係人在野咩

打老豆?

天文台害人，又話曬足成個星期

你係我老豆我打咗你喇

老豆都冇飛

無即死？

又要出動阿寶

變閃電俠

好撚慘

On9 抵死

不孝子

連行山都得罪班鍵盤戰士

充電

樹下/橋底避雨

佔中影響

轟呀

On9仔先行山
係屋企涼冷氣打機仲好

要變flash
run barry run

老豆都無飛

閃電俠

尋日落雨我行完大東山

Link?

哇你好撚威wo

好badass

black flash

得啦得啦 你最撚叻仔
做打機電莖呢啲高強度運動真係好撚charm好型好勁

成班朋友睇完天氣報告約好假期出黎行山，點知出到黎行雷閃電落大雨

無知真恐怖

比雷劈係咩感覺

rip

會唱歌

樹下
避唔到雷呢

出到黎大雨行雷閃電正常都轉plan啦

應該忤逆仔黎
所以先比雷劈

最大問題係大風大雨果陣去
跟本就係想想另類移民

唔明豬欄有咩好住

雖然上面班友講嘢好偏激
不過你唔係諗住佢岩下話
今朝暴雨警告加雷暴警告，佢走咗去行山
你知唔知開個call, 有幾多消防員同救護員要冒着生命危險，拎齊全套架生衝上山救佢

林海峰出場

五雷誅滅

認真問 有冇可能變閃電俠

x2

有次同朋友plan好，幾日前睇天文台預測晴天，但當日再睇天文台+自己觀察，天氣壞

無奈取消行山

你話屌行雷落雨仲行山都還可以 但行山呢啲每個人興趣

其實呢句野真喺完全唔好笑 你可唔可以捐返入你老母個閪度唔好出黎獻醜

雷雨都幾突然

低估個危險性

天意黎， 咁都中

得罪蟈屍

昨晚已經行緊雷, 仲去行山真係

係咪得罪左雷神

馬鞍山成個朝早都行雷, 咁都唔落山

你想我講d 咩

黃雨下行山 18歲仔馬鞍山被雷劈中不治

R.i.p

My name is Barry Allen and I'm the fastest man alive

Rip

你留返同屈小姐講啦

抽搐

咪撚害人啦

話我黑心都係咁話 笑撚死

究竟要幾唔好彩先會劈中

陰公, 咁後生
不過current 落地真係死得

其實唔係唔好彩 行雷上山 好易中

Bad boy
出晒水啦
快啲屌我啦

kit

諗都諗到 仲勁過高壓電

死都on9 過人

放心笑啦
雷暴警報都走去行
呢啲根本自己攞嚟

rip

如果唔係蝗

邊集黎

avg 3

唔好再講風涼話
如果有人幫佢即刻急救可能就救得番

唔係行山得罪鍵戰
係唔睇天氣行山笑佢 on9

D comment真係冇眼睇

RIP

[size=5][/size=5抵撚死]

睇到條友成面暗瘡毒撚咁 都不妨係一個解脫 下世投個好胎好雷神啦 rip

唔撚死
閃電擊中嗰條疤好撚型
我都想閃電擊中我之後唔撚死

黎得咁快邊個估到

屌你老味痴撚線香港人
自己黃雨雷暴警告信號走去行山出事
咁撚蠢 咁都有人撐
浪費左幾多公帑？
消防員冇屋企人？

如果死唔去，他一定會發達，或者將來會係一個奇材

都冇話死左

樓上篇新聞咪話不治囉
驗眼啦

已經證實不治

Rip
其實有雨落真係唔應該行山

祝你今日補返比雷劈

黃雨行山 好型
yolo

咁應該好多連登仔都俾雷劈先係 成日講窮人生仔正仆街 怨父母生自己捱世界

會唔會醒番變左Spiderman

大陸飛行服務隊救番佢？

過程如下:
—> —> —>

老豆都無飛 boom比雷劈
Boom!!!!!
楊千嬅： 》

Child登

個陣雨嚟得好快 佢比雷劈個時黃雨都係啱啱出 未必走得切
利伸當時都行緊山 見到唔對路即刻狗衝落山 但都唔夠快 濕曬

Now出左新聞似RIP

落雨真係唔好行啦

八婆如果我係佢條仔一早煎巴佢 聲又衰 講野又串 內容又不知所謂

有咩問題？
五毛又想抹黑連燈仔

通常都係用電話
電子野

佢行行下 個天突然落雨
都要比人屌?

死埋

政府飛行服務隊發言人表示，該件背心制服有兩款，分為簡體字版及繁體字版。簡體版一般讓救護人員於南中國海進行服務時，以便內地船民識別之用。發言人相信，昨日因救護人員太匆忙「拎錯衫」，強調並沒有指引應穿上哪一款背心，更表示：「我哋focus喺做個任務上，而唔好諗得太複雜

殘體

拎錯衫

之前又買支那機

我今日都有行，因為朝早一開始其實好好天，10點半後突然大雨行雷，但已經係山上面，
唯有擔遮走，都要行一段時間先落到去

10點48掛雷暴警告 12點15分掛黃雨

可能落唔切山？

Click 左入去睇
見到劈到前額頭黑晒
好心 up

仲唔快d買六合彩

死左啦 仲點買

醒目
呢啲先係盡咗公民責任

趕住救人拎錯衫好出奇？

黃雨+雷暴警告
你行咩撚野山呀？

自己想死咁個天咪如你所願

其實尋日天文台已經預報今日會有驟雨雷暴。就算朝早出發時候睇落好天，都唔應該行
有人話天文台天氣預報唔準唔可信，所以唔當佢一回事，呢個完全係藉口 唔準唔代表可以忽視個預報...
可唔可以畀返少少危機性，尤其是去郊外。

所以你咪無事
新聞條友就死左

今日場雨確實係落得急
港島甚至冇乜點落雨

之前睇唔知邊度講有堆人比雷打中唔死得, 身上有洛印咁

唔出奇 但點解唔一件衫印晒繁體簡體同埋英文

可能就係child登仔

on9

佢地覺得死者最大嘛 我心諗其他人仲未比你害死咋

唔屌呢啲on9仔 下次害死救佢𠴱個人呀

同十號風去滑浪一樣
自己想死怪人口賤
邊個去珍惜因為救人而死既消防？

洗頭艇

咁都RIP?
唔RIP喇
係叫抵撚死
橫風橫雨 仲打曬雷
你話風和日麗咁行意外失足都話不幸
橫風橫雨 要隨時換走幾個救護人員既性命去救你個傻尻
死者為大？ 大你老母呀 死係因為你on9
唔值得尊重

尋日開始落架喇啵先生
今朝個天黑晒
想點？

係美國畀人告到甩褲

佢差啲變傳奇人物

打你老母雷

原來死咗,SORRY,RIP

有冇人聽到個垃圾記者話
：睇住呀貴野黎
真係屌佢老母
影人急救唔係唔得
十幾秒都夠哂交貨啦
每次都阻頭阻勢

早d出黃雨就冇事
次次都係落緊先掛
個預料去左邊

黃色暴雨警告信號

表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過30毫米的大雨，且雨勢可能持續。

腐皮錯咗sor

雨天行山甘牛
死左咪?

夏天行乜撚嘢山
佢啲同學內疚一世
難為佢老豆老母

兒登仔可唔可以搞清楚事主係衰喺黃雨警告定雷暴警告先屌
黃雨行山如果行啲短途水泥徑未必死人
但係雷暴冧山泥警告仲上山就真係搵命摶
好去唔去仲要去昂平，行雷企喺高地平原上面等同避雷針
btw rip

尋日本來又係約左去行山
朝早出門口都冇事 一食完個早餐就落大雨
天文台又冇講

大風大雨去行山，唔電死都跌跛

my name is barry allen and i am the fastest man alive

打你老母雷咩

兩年前42歲男西貢行山被劈中

本港過往曾發生行山人士被雷劈中的事件。兩年前（2016年）4月10日9時許，黃色暴雨警告訊號及雷暴警告生效，一名42歲姓司徒的男子與6名友人於西貢北潭凹出發，擬前往沙田坳道，期間行至牛耳石時，現場一聲巨響，司徒男被劈中，當場昏迷，同行友人發現他無心跳，立即施予急救，司徒不久後恢復知覺，由救護員送院治理。

兩年前依個好彩

行好遠下

得罪講句
山有咩好行...

天文台報告=狼來了!

阿彌陀佛

點解個個都怪佢落雨行雷行山
佢12點奶野 天文台10點9先出雷暴警告 果陣佢都出左發行到一半啦 天文台未發警告之前仲係話緊天氣炎熱叫人小心 上山上到中間 一係繼續上一係原路落姐 兩樣都危險嫁啦 點解話佢抵死?

BTW RIP

五雷轟頂